## Schéma

- Titre : B et P hors nomenclature (extension de fichier .bphn)
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_SUPaa_nnBPHN.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`NBR_FAC_AUT_ETP`|nombre entier|Nombre facturé pour un autre établissement public||
`NBR_FAC_TOT`|nombre entier|Nombre total facturé||
`ACT_COD`|chaîne de caractères|Code acte||
`ANN_MOI`|année et mois|Mois et année||
`NBR_AUT_ETP`|nombre entier|Nombre réalisé pour un autre établissement public||
`NBR_REA_TOT`|nombre entier|Nombre total réalisé||
`NBR_PHE`|nombre entier|Nombre réalisé pour  patients hospitalisés au sein de l’établissement||
`FIC_TYP`|nombre entier|Type de fichier||
`NBR_INC_DEM`|nombre entier|Nombre réalisé autre ou demandeur inconnu||
`NBR_FAC_CON_EXT`|nombre entier|Nombre facturé pour consultants externes||
`NBR_FAC_SEC_LIB`|nombre entier|Nombre facturé  émanant du secteur libéral||
`NBR_CON_EXT`|nombre entier|Nombre réalisé pour consultants externes||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`NBR_FAC_INC_DEM`|nombre entier|Nombre facturé autre ou demandeur inconnu||
`NBR_FAC_PHE`|nombre entier|Nombre facturé pour patients hospitalisés au sein de l’établissement||
`NBR_SEC_LIB`|nombre entier|Nombre réalisé émanant du secteur libéral||

